有無人上緊John Yuen堂

真係狗也不屌

年輕 又話識晒可以走啦嘛

留名等post

放撚左啦

不了 怕畀佢坐爆

放break本身5分鐘，d人問問題問足20分鐘，唔明點解佢地唔上office問

Poly個個？

Yes

好似拓也哥個個？

狗也不屌樓主仲上？

教mic bi ?

Anatomy

上左一堂咁大把
利申 之前John Yuen果d堂走曬

講夠來？